On9仔揮手區

寫歌未

樓下係基佬

痴痴呆呆坐埋一枱

Gay佬

這就是灌腸

爆菊